開左個健身telegram group

之前睇到個post話想開group 但講講下樓主唔見左
自把自為開左個group
專門討論健身 歡迎新手高手加入

直接入link就join到

利申 新手
希望有多啲高手入黎指教下

Push

加油

推一下

開group不如直接連登講啦，成日小圈子開group 咁會少好多人係到傾

咪就係 , 都唔知做乜鳩 , 鬼撚鼠鼠

方死唔係d 垃圾健身教練搵食咩

同你班低質會員討論真係哂口水
自身都做唔好係度無料扮4條 以為有少少所謂線條就開哂post教人
唔知以為你幾屇mr.o 講多幾句錯野比人屌又選擇性失明
自己做得柒做得廢唔緊要 唔好係度扮哂大佬
咁有膽就入gp睇清楚邊隻係教練狗捉住黎屌 入都唔撚夠膽入係度三條碌柒圍爐

特登down個telegram入谷，真係新手交流 諗返起岩岩做尖個陣

人地開谷就係新手交流 就比你地三條友請到係pt搵食區咁
入都未入就9up 屌空氣 健身健到你地目光咁窄

留名跟進

輕輕一推